快d幫手提供逃生路線比現場人士

預備定資料 即時路況比示威者安全撒退

推

需要退，可以經北區公園個邊走去粉嶺，又或者北區醫院個頭過去河上鄉，新田方向
周圍大把村
行遠d仲可以行到去皇巴站有車搭
村屋地形其實好岩走避，但建議3，4人一組唔好打擾到居民（廢老）
參觀下香港圍村特式

Be water

走左嘅幫手探下路咩站多人